Ini file ketemu di microsd handphone dan sudah lama sebetulnya, hanya tersimpan script nya saja mungkin  bisa berguna

intinya ini dulu saya membuat sistem yang bisa di akses dari telegram menu2 nya seperti mencari data, update, upload dan mendownload file yang di upload serta ada notifikasi untuk dokumen yang kadaluarsa beberapa hari sebelum mati masa berlakunya sesuai jenis dokumen yang ada

untuk step awal nya tidak tercatat nanti mungkin akan saya coba cari2, intinya membuat webhook telegram dengan php

jadi harus punya telegram, bot api telegram, server hosting php dan mysql yang bisa di remote atau di akses via online

banyak cara ada yang via webserver orang lain jadi kita tinggal bikin script nya saja tidak usah mikirin hosting php dan mysql nya

selamat berkreasi
